我鐘意左我本身想追個個女仔既朋友

是咁的 6月既時候去台灣旅行左一個月
就係第13日 落山搵車搭個陣識到佢 佢都係住山上面
同佢一齊玩得都開心 睇戲食飯基本
中期再發現原來係我識左佢幾日之後 佢就同左ex分手（佢分手應該唔關我事）
同佢傾電話知我咳又送左盒藥比我
佢又用過電單車車我去玩 帶過我去佢返pt個到食飯
又試過中午同佢係室內行完夜晚又陪去我未去過既地方行
又同佢一齊係山上睇過夜景
手機又check過我 佢又暗示過我可以上去佢屋企
重點係除左交通費之外 洗費咩都佢比晒 所以我都有買禮物送比佢補返數
Anyway總結係大家過得開心 大家有好感 佢好好人

不過係最後一日佢就帶左佢朋友（B)出黎
我發覺自己好似對B一見鍾情
雖然B都比左line我 但最近d對話B好似同我保持距離
之後我會去台灣讀書 到底點做好

：繼續同本身個個女仔一齊 一齊得耐就培養到感情架啦 一見鍾情不可信的
：唔好害本身個個女仔 快d離開個女仔

覆我la

走啦唔好害女仔 毒撚

ching又發功ar

識左個台妹 好似沉左船

個陣開過一次啦

點解唔考慮下我

我都希望動畫人物有靈魂

圖？

厹